【I/A】薑餅人王國 (35) - 一個二個唔敢1001

官網

餅迷照顧區

1001 Template

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

FD List 餅餅Tier List:：

【情報】目前可領取的序號 (共5000鑽+100體) 3/11更新 1000鑽

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
KINGDOMNAMDOBLUE(聲優翻唱op) 有效至03/14 23:59 500鑽
50CAFEREWARD1000 (官咖成員50萬粉絲達成) 03/11更新 有效至03/31 23:59 1000鑽

Q&A
Q: 幾時首抽?
A: 打完1-2之後入埋序號可以有4個10抽

Q: 抽咩好?
A: 首抽需要抽坦 補

Q: 課咩PACK好?
A: 地剷霸權巴打整左個list可以按自己需要課金

Q: 寶物幾時可以抽?
A:CH.2中間有個寶箱，開啟後寶物系統會出現

Q:玩到部機好熱?
A:去設定較返30fps

Q:建築收埋左係邊度搵
A:左下角編輯>保管箱

地標介紹
當你覺得石太多
角又齊齊地
寶又齊齊地
唔知啲石點洗好
咁地標將會係你嘅用鑽之選

Q：點起地標?
A：左下【建造】> 【圖鑒】> 左邊【第二格】

Q：一共幾多個地標?
A：截至目前13個(3/10更新)
(事前登錄有一個，但依家除咗你買事前序號、否則無機會拎到了，無記錯好似係戰鬥結束錢幣量+%)

Q：點解要起?
A：因為地標帶嚟嘅效益好過你齊隊仲走去抽

Q：係咪畀石就有?
A：有啲畀石就有，有啲要畀錢+建材

Q：地標有無得升級?
A：有，所有地標理論上都可以升級 上限10LV
要時間類嘅升級減時間

+%類嘅升級+%

特別提一提【滴露摩天輪】同【圓滾滾扭蛋機】
依兩個記得拎咗碎先好升級，因為一升級就有得再拎碎
唔好浪費咗

Q：有邊幾個地標係必起?
A：鳴謝呂晨製表(3/10更新)
自行選擇閣下認為自己有需要嘅地標

[center]提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

出拿鐵後最新韓仔LIST+配料(3月UPDATE)

刷配料去邊到刷好

[size=6][b][red]可以選擇唔開d新產品，比如你極缺柱就解放多d會出

餅餅花名整理：

甘草：甘地 甘草米

藥草：草藥 草地

鎮POST之寶，獨角獸鬆餅餅

]餅餅GAG圖整合

點解唔敢

新手留名

Lm

LM

岩岩又幫泡芙補充左新鮮cream

冇啦啦變左副會長

1002

屌啦星變左會長

今朝起身係185x
贏就+1 俾人打就下下-4
打足一日冇撚輸過倒跌返落1809我愛餅餅

Hello from 「香港人加油」，巴打留個game名？

轉眼間 太多的變化

而家幸福花真係cheap過地底泥
糖果花都起碼要用花盆，反而幸福花用兩種原材料就整到

希望多啲地底泥

要等下面多啲人打上黎先得

多到唔想整

有冇休閑公會收人

做咩事

新po留名

勁

係咪又有花生

新po留個名先

咁快解散左？

18萬戰 鑽2求1% 公會

巴打 game id?

巴打 game id?
輕鬆公會啱唔啱？

出咗去咁多次終於都做到嘢

Id: 武漢廢青

但啱啱退左公會，要等一日

invited, 你夠鐘就自己入啦

公會 香港黃罐曲奇 收人
每日打討伐就ok
10萬up戰力

一轉手動出技就贏到6-28 卡咗我成日

可唔可以踢你個fd先

無花生食 無嘢好玩咪走

解散都冇 10點一開game變左副會長 12點開game變埋會長
本身個副會長同會長+幾個佢地d fd退左唔講

咩會

會長原來可以退會嫁

早排都招完人

佢比左個會長我咪可以退

有2個位 有興趣既歡迎留低ID 而家8%

大埔餅家 招人
每日打齊公會戰
仲有1-2個位 暫時打到3%
有興趣巴絲打 可以係下面條link留個名會盡快邀

ok

想問下仲有幾多會keep到1%

唔會囉 咁煩

公會「香港人加油」
戰力不限，輕鬆玩，每日打龍就可以
暫時 3%，一齊努力目標係 2% 先

有興趣請覆

棄驚潮開始嚟了

始終都係節奏慢嘅遊戲

會長上水都唔回應返踢fd 事件
想繼續上黎招人難啲喎

就嚟可以見到世紀大合會啦
不過我嗰度仲係好活躍

其實都冇乜野做呀
只係收人踢人姐
啲人滿左就唔洗再收
啲人有玩有自覺性去打龍就唔洗踢

只要招到有心長玩嘅，其實收夠人果陣，每日就冇野做

有冇諗過本身係冇預咁多人玩 你睇跑跑果邊冇人

諗住唔上水繼續收人當無事掛
逼我追POST起返邊鳩個開

我唔想收人踢人 冇咁多時間睇住 好大壓力

我餅值得

可以屌人踢咗我個fd子

呢邊個玩法預多啲人玩既

又bin

發生咩事
係咪有花生食

而家up個隻餅乾好正
但係勁唔勁

上面有懶人包

個技控場好屈 上到去基本上必出

下個post 第一頁要唔要加埋依啲資料上去
一直追擊落去

可以啊

而家刷緊首抽 想要佢多過濃縮同黑

其實起碼要佢 +濃縮 + 黑

唔撚係掛 刷到下年

唔好咁高要求啦

食花生食得唔滿足
利申：APP台亂源

唔想刷就買個ac 好平

算啦巴打件事都過左無謂咬住唔放

三中二已經好夠

睇下有冇人放ac 好過你課

唉我刷一日 刷唔到其中兩隻我買算

刷乜鳩
長玩一個月 無課都照齊餅

泡芙另計

知情人士?

連升兩級

係 拿鐵要搭濃縮 兩隻一齊出先勁

其實黑豬OR藥草已經OK
另外嗰隻有幾多石就石落UP池抽
抽唔到就用碎換

就快100個公會合體成1個

拿鐵好撚正

UP池柒極都唔會你推晒主線都抽唔到的

其實我唔明佢公會冇得升lv加位

咁我首抽係咪應該刷普通池

打公會王好多驚都係30人 太多會好麻煩 收唔足人

會長咁快想收多啲人

建議咖啡黑朱藥草 3中2都可以起手先
宜家個拿鐵池up緊 玩住儲石抽應該都好快抽到拿鐵

UP池都得
拿鐵都值得高星

一齊俾啲掙扎

吓 我退左會啦

我唔鍾意d人冇啦啦彈野比我做

你改名未

咖啡 甘草 石榴 開唔開好

仲諗緊叫咩名

好波
其實最驚遇著啲無責任嘅人
夾埋啲FD開個公會上嚟收人都算
棄驚講聲都無
仲要搵個無辜巴打被榮升副會長
轉個頭升埋會腸
做乜鳩

最後到底件事係點

幾好 三隻都出到場 不過冇坦

無呀
就嚟要扔西瓜搵個會腸出嚟

起碼單聲先 幾個鐘連升幾級 no啦

PVP見班大佬依家黑豬都唔撚用
不過全5星無咩參考價值

但係諗諗下 冇我中意既都係重刷算

真，我一開始首抽係咖啡同石榴
果陣前面用狼人，後面卡士達
都捱過一段苦日子
不過，玩左半個月都冇就齊隊了
可能果陣成日派石，又維修，所以比而家先玩嘅人好少少

其實最重要係30攻寶物
建議真係要刷就刷寶物好過

長玩唔使刷
短炒更加唔使刷
都實會棄驚刷乜鳩

真
唔記得咗寶物伏到仆街

仲話自己「黃」 做嘢冇頭冇尾 斬腳趾避沙蟲

比你講一講 我刷到拿鐵就算

正解
上面有巴打都提咗
寶物30%攻都很需要

我條孖煙通無洗兩日都黃過佢

咁又唔係咁講呀,你都唔想其他巴打成為下人個受害者架,而家會長走埋佬

又一個會長走佬

巴打你轉咗會未

咩都冇解釋過 又上番黎招人
一陣又多個奶手巴點算

會長走佬係另一個會黎 唔好亂

我用心良苦但巴打覺得咬住唔放
唔通我為咗食生做埋啲咁嘅嘢咩

7咗, 兜返先

咁又唔係咁講呀,你都唔想其他巴打成為下人個受害者架,而家個會長又冇任何回應

欣賞巴打
柒咗識兜返先係真男人

柒咗，用錯表情
欣賞巴打
柒咗識兜返先係真男人

拿鐵pve效果如何

而家3星拿鐵 諗緊升唔到升換左隻1星甘草

屈機

未入 但暫時話入上面巴打個大埔餅家

搞到我想課金抽埋
暫時鑽2 19萬戰 9成打控隊 同拿鐵隊都輸

正常 要打就打吸血

最慘你課左d公會分入去舊會

你係為左推post

奶手巴好嘢嚟

你地要珍惜下喇

Pve我覺得麻麻地用佢黎打暗黑8 成隊勁快死
反而用返甘草就過到 推得幾順

8圖有咩碎

8-2 黑莓餅乾(稀有)
8-4 泡泡糖餅乾(稀有)
8-6 洋蔥餅乾(稀有)
8-9 幸運草餅乾(稀有)
8-12 紅蘿蔔餅乾(稀有)
8-15 濃縮咖啡餅乾(超級稀有)
8-18 甜辣醬餅乾(超級稀有)
8-21 狼人餅乾(超級稀有)
8-24 粉雪餅乾(超級稀有)
8-27 薄荷巧克力餅乾(超級稀有)
8-30 毒蘑菇餅乾(超級稀有)
唔洗刷

求公會及大量好友

想八卦問下你地D公會而家條龍打到幾多lv同埋係幾多%?
想估算下大約幾多先入到1%

利申: 2% 24lv

佢完前一季冇reset 獎杯喎
所以都唔太準

其實都係, 所以對我地依D第二季先成立嘅公會其實追得好辛苦

開個公會系統都咁多搞笑野
又屈踢人扮冇事
又一晚之間升職加薪

寶大帥會 15990杯
排348

愛餅宣言愈嚟愈少

12030杯 排940- 1%

貓團長

姐係最少有9萬幾個會

畀啲掙扎 72名 1%
22580盃

72名

我小薯等大神carry

之前4-50
後面都追得幾緊

新手想問下野
原本我隊野係黑朱+濃縮咖啡+甘草+藥草+石榴
依家抽到2星拿鐵 正路係換走邊隻?

應該就換甘草

好彩冇入到 本身見個名好qq想入

Btw 11330盃 1113名 1%

寶大帥好波

奶巴入咗嚟我就跌咗出頭10

好事黎

咁痴線會長走佬

明明係s爸爸會，佢一個打左29人份量

又屈

想問下卡第5章可以點 係咪淨係可以慢慢等條村出任比我升lv 先過到

普通定暗黑

普通

升下lv就過到 or 試下轉手動出技

另外有野想問 靈魂石用嚟升階好定係換未有嘅英好

升左配料 用岩寶物未
30%攻 防 -cd

夠工人就優先升階

有咩餅
標準答䅁都係升下餅先

你想換咩未有嘅英
基本上暗黑mode都有得刷
前提係戰力要夠

配料點樣set先為之最好

如果未有嘅餅係勁餅就換左先
因為換完之後會用到
如果未有嘅餅係廢餅就緊係唔換啦

升下餅先 冇理由過唔到

坦 減傷 輸出用攻 support 攻/-cd睇角

我個陣除咗升城8要5隻餅28lv 其他糖谷晒去濃縮咖啡到
打到7-1x先卡 個陣咖啡~43lv

啲餅啲lv 卡住哂係度

冇高階料都唔緊要 砌晒同一樣食組合效果

BTW你手動應該易過 黑朱開咗技先好出兩隻咖啡D技

有冇人俾我加好友 要3個好友先升到城

I’d:武漢廢青

終於

到咗

有冇第二隻餅

餅屋升盡

真愛

無

上面好多喱一隊 同吸血鬼

好打耳

咁不了不了

想問係咪上過top500 就會有icon?

我都有買週邊
不過係細隻figure餅

抽左頭40抽 +多一下唔小心300石

係咪唔應該再繼續抽住 得坦補up先再掉石

pvp 藥草 牛奶 森林 加啡
第5隻揀咩好

吸血

thx!

lvl糖好難存啊

換隻黑朱出黎
用黑朱 咖啡 藥草 石榴 吸血好過啦
好打好多

有無會收我同我朋友
戰力14萬 同 8萬
回左鍋一排無公會

FB group 見到

岩岩50抽都係唔中藥草
不過中左隻氣泡
請問應唔應該王子轉氣泡?
再用D資源係佢到?

夠唔夠2000碎

得1200咋
係唔係應該等藥草先
唔好哂左D資源

想要咖啡 碎片冇得換

玩左幾日 想問咖啡係唔係之前已經up過 抽唔到

請教下我pve同pvp應該點組隊好

可以玩住牛 黑朱 latte 石榴 吸血/黑麥 之後換藥草換走牛奶

Pool入面有 想用積分換就等多一個月

其實之後既關卡係咪唔需要牛奶？
黑朱已經代替到牛奶？

黑朱多

積分係咪可以無限期留架？

yes

?

試過打死晒對面 然後中bug跑完場
有一個獎牌落袋算係咁

Cls,打到8-30都只係差少少唔夠力打死尾王
血量完全冇問題
但係黑暗7-1就已經俾小怪打死咗,有冇咁痛啊

8升9原來要成兩日

聽日好似有更新公告

正常的

好短姐 之後用星期計

成晚喺度來回大師又折返鑽1煩到閪咁

抽，繼續抽，唔洗問

對面朵死人花企最遠放laser痛到爆

Source?

最新個公告講

地平餅王國 公會
即時收人
Top 1%
想搵20萬戰力以上嘅人
要入請直接留id

私心星期四出杏仁 之後死ser送石

新手玩左兩日抽到拿鐵 牛奶 薄荷 狼人，啲石係咪夠10抽就抽定留住先

抽啦 4隻得兩隻有用

咁都要輸憑咩

慘,對面隻血鬼躲左你隻血鬼招咬

巴打弱咗啲喎

收 我而家邀你

而家先退咪打唔切今日個場

公會招人 -1
CookieHome 🍪🏠
排名1xx-2xx (1%) 26lv公會
要求：打龍平均一刀60萬以上/打龍隊28萬戰以上 鑽1以上 公會地標 會課金
歡迎有心長玩的人
會內有多名長期課金長玩既人
設有tg group 任何問題都樂意解答 想吹水9up都可以
心動不如行動 立即tg

推post又慢返

無新餅
又抽不撚到泡芙

垃圾公會扭蛋

呢隻game係咪好難5星到？

唔係，只要入商店走幾轉，好快隻隻都5星

有個大問題
隻game係咪唔識入sleep mode
琴晚玩到訓著左佢長開住唔熄mon
好撚食電
Iphone撚有冇人有呢個問題

有 成日玩到訓左冇哂電

仲有無位？
ID OTEZS
鑽2 1638 18萬戰

有冇iOS元家feel到越黎越熱？
開10分鐘多d冇左20%電

我都係 仲要我差緊電
朝早起身個電話熱過暖爐

💰💰💰

大家都中過伏

2010分上到大師4

公會「香港人加油」
暫時位於 3%，輕鬆為主
戰力不限，只希望每日盡力參與打龍
依家仲差一位手足，有興趣請 lm

push

拉

痴撚線玩家

碎都未中過

好你少少 有1碎

打到第7章 關關都好吃力咁

屌今朝訓醒開GAME收晒D野唔記得整新野

用-cd同防寶物

好弱

屌你老母

我試試 同埋我成日唔夠經糖用

正常的 我玩左差唔多兩個月都仲未50哂

想課金啊 冇PACK抵課了 想升埋隻LATTE做3星

番限d下番去wf 限啦
黎緊出大叔一定有必中reset 到時再課

WF又歐返 10抽出晒限 而家有quota

基本綜合禮包好似幾抵課

大叔可能係送喎
不過唔知佢會唔會一次過出2個up pool

等大叔出先課就岩架喇

好啦忍下手

好貴

有得抽奶油泡芙喎

大叔會出新既必中包 好似妖孤咁

睇落有啲廢

想佢出多d 公會抽嘅包

真 奶油泡芙好得意

想問下有邊啲pack叫抵課

必中包限定嗰個

呢啲？

係 呢個最抵

呢個第一日就課咗

月卡同通行證抵唔抵買

睇第一個post啦
呢d都要問

地平餅王國 公會
即時收人
Top 1%
想搵20萬戰力以上嘅人
有開tg ，每日打齊3刀
要入請直接留id

隻game一開服已經有依個問題

係咪今日入會 聽日有5000石

12PRO MAX都熱其他機唔使講

屌得好

如無意外係

倒水電 5分鐘無10%

好似反而結算日走先至冇石

U LLC

what is llc

以為你要入會

我個會剛剛好踩界入到1% 留守

做咩招咁多人 流失好勁咩

想問下佢話體力+50 係咪要2隻同時在場先發動到?定係被動嚟

無啦啦走左3個
一個轉會走佬，
一個24小時冇上線，一個唔出聲走左
明明都top 1% 都唔知仲想走去起
邊

係咪諗諗下地平說都係唔work

被動，唔洗出依2隻都會有

咩喎 明明餅餅都係地平
你開哂d地睇下 平架

好出奇咩 會長都可以唔講野就走左去

有新野抽未

咁副會都可以踢完人再自己走

花生味濃

報紙
係咪有花生食

PVP黑朱應該用體力定防配料好

減傷（好似係）

咪個會長見個副會長走左去 跟住咩都唔講是但比友做會長就走

咁刺激

我就係是但比友

會長

減傷好用咩?之前我全減傷轉晒體力

放棄牛奶 換隻吸血 一見大佬係最後面手動開吸血技 易推好多

未抽到吸血鬼

吸血 虎女 或者其他支援角啦 唔好再倒糖俾牛奶食

虎女係邊隻

已申請

叢林戰士
咖啡開技吸晒全部人埋黎 之後虎女開技撞暈晒

我都覺得好似傷抗易死咗
之前3防2體 依家3防2傷抗 打關卡第一個死

CVKNC1855 求5個FD日日送

傷抗應該要靚副屬先得
我無錢洗配料用全防感覺都ok

加左你

推
即入就有5000石呀

神猸仆街死

經常發生

G持

終於搞掂條垃圾村

咁升一隻5星咪好貴 d碎咁難儲

歐既400抽就5星 非既就800抽左右
利申 要900抽

抽到d普通同稀有差唔多5星曬d分就好易儲，下下十連都成千分

歐先有成千分

願榮光歸餅乾收人 （-1人）
個會暫時2%
每日門夠3場
15萬戰力以上

希望有心玩唔介意個會唔勁就ok

如果要求1%既，暫時幫唔到你。

邊個教你三防二傷抗 買定離手啦

之前見人用傷抗好 但我未刷好5個高級 所以用住2個先

你直接冇左5%防

組合效果嗰到 五粒會有5% 未刷好用住五粒防先都好
真心少人會三粒兩粒咁配

season pass個地標係咪用一季 之後就冇效果

唔係 會keep住 當多個糖屋

咁我課了 好難升lv呀

仲要唔洗升PASS就有

見到

癲到 貧民區

好癲

.gun

深水埗

J定丁字嚟

規劃師活動唔中獎

想睇下你作品

大師級

有update 同公會你撳我到睇

24Lv公會美食殿堂招生 (現在1%內)

今季完左, 因為太多人hea玩同冇入TG聯絡唔到 , 想換一換血 最少會有3個位,最多可能8個
想收D 打龍貢獻值過5萬/ 戰力> 18萬 , 有意可以TG 我 id:ttcow / quote 我留ID , 當然肯入TG GROUP 優先啦

派一萬蚊 俾乞衣咁

巴打 邀左你

仲慘過許一次願

純粹掘左個L形出黎

Sor 呀，今日送禮唔小心禁左啲街外人邀請明天12點前入

今日又小一個打

推，地平係真架

幫唔落

餅餅踩水果個係做咩

好勁

Minecraft

美食殿堂 公會招生，保1%、公會效果24Lv.
條件如下：
1. 打龍貢獻度5萬分以上
2. 戰力18萬以上 (pvp隨心)
tg group內有福利圖唔入走寶

有咩福利圖

說好的更新公告呢

多毛

好多絲打

地平餅王國 公會
即時收人
而家即入即打
等收5000石
保1%
想搵18萬戰力以上嘅人
有開tg ，每日打齊3刀
要入請直接留id

今期得192x分
唔知夠唔夠分上王者

大師下話

王者

要上王者去打王者榮耀啦

係呀
大師
打錯兩隻字俾人串到狗咁
入返TG 自閉算

抽到喇屌

競技場bug?我改123陣容佢會自動幫我套落競技場陣,唔怪得成日打輸

18/3 更新 等派鑽

id: orbi
戰力23萬
打龍13萬點/week
坐24小時監
有冇aim 1%公會收留

我個公會本身1%今日走左2個跌到2%
你入黎打應該上得返1%
有冇興趣
利申 公會好多絲

已退,邀我啦,24小時後我自己入返

好 我Id 係蕭蕭
歡迎加入地平餅

- 調整熊熊果凍列車稀有材料(極光系列)的獎勵方式
· 調整前：根據交貨的生產品來決定極光材料。
· 調整後：無關交貨的生產品，極光柱子、極光磚頭和極光指南針皆有
機會出現。

頭POST又可以刪野了

好

玩得有王者果隻太多

刪咗你個留名佢

這些機會

大叔係抽定又係妖狐咁?

後日又派石

有個角色活動 似妖狐

很好,又有得儲石

隻game 真係唔駛課
keep 住更新
keep 住死ser
keep 住派幾千石
每季pvp 結算又派過萬石

有J的絲

仲有無2個位?

有興趣

新手抽左百幾抽寶物都無秘笈

睇返成就我應該250抽先有秘笈

S爸爸要離我地而去

咩戰力

20萬 2個人

而家即入唔入到？
入到留id 11點前打埋佢

未入到呀, 過左11點先退

我地會都大把絲喇!!!

差DD上頭100嘅戰力

ME就係絲

有神快拜

最後幾日先爬啦

咁唔收住
想收可以即入
排隊入嘅已經有3位巴打

佢打龍一個人打460000我地輕鬆FREERIDE上1%

上唔到唔好返黎見我

珍,感恩未

求下佢轉黎我公會
日日有絲打11點準時提你打龍

我地都有寶寶絲打提打

起碼你抽到

公會結算系統現正啟動，
請勿負評干擾運作。

我地會有位，入唔入？ 結算緊1%

公會 「克力架特種部隊」

戰力不限輕鬆玩
肯每日打龍就得
有意覆me

幾多戰力
轉會打左三日先110000

好似40萬

寶大帥所屬休閒公會失落的農絆收1人
要求每日on 打3次會戰

得二十萬戰力
鑽二
討伐一刀得三十至五十萬左右
唔留 ID 想問有咩公會選擇

原來睇少左S爸爸
44萬先岩
求撚亮

又吹奏

真金身

邊個走咗

好痴線

好呀, ching tg 我呀, @deeeeeerc

有個1日前

唔好踢我

真 又吹
想9up 唔係想講呢d

得6條友咋8lv公會 有冇多啲人一齊玩

40抽中咗石榴同拿鐵，係咪開得波?

還好 最好就有坦/補先起手

公會既活躍分數到底點先會加

有個hea玩既friend仲高過我

有錢就可以

捐得多野就高

玩咗大半個月 啱啱開番聲玩先知黑麥餅乾原來無j

同我一樣

9UP唔搵我?

啱啱開嘅公會有無興

佢個樣勁man

因為想開聲聽大叔把聲 好型

聽到嗰下O撚咗

你有冇起地標升地標呀

推寶大帥公會

5000石果個？
好Q貴

免費5000石
快入

有個唔想俾爸爸curry

咖啡以為係女點知有j

我都以為咖啡係女
直到有日唔小心開左聲

開聲都女女地 完全唔似男餅

大埔餅家 招人 每日打齊3次就得
仲有2-3個位 暫時打到3% 戰力14萬以上就得
唔介意得3%可以係下面條link留個名會盡快邀

岩岩玩左一個星期左右

想問下係咪有啲餅餅既戰鬥力係低啲？

我隻黑朱古力少過隻拿鐵一半有多

黑朱古力係坦所以會低啲 但都好有用

輸出果d係會高d 坦同寶係低好多

坦同補

thanks

新手入唔入得，玩左3日會長玩

想抱大腿但要等今季拎完結算D石之後再坐24個鐘

update左 睇下仲有冇位

仲未有

有無公會收孤兒仔
得8萬戰力

我發覺呢隻驚勁多人喺夜晚打人
次次一起身冇咗20~30分

卡暗7-8應該點升好洗唔洗換其他餅
依家石榴 咖啡 甘草 藥草 黑朱

我玩左一個星期 我本身都係呢個陣 換左雙坦一補就過到

仲收唔收人 岩岩打到第7章

石榴換牛奶? 但最尾隻玩 兩隻坦比佢吸幾下就死

我已經卡咗差不多一個星期
同你一樣隊 捱到最後輸比boss條laser

我另一隻坦係瑪德蓮所以頂得住

7左 我以為係一般

升到3X lv完全唔夠糖升是咪正常

幾多戰?
係咪唔夠補
我記得大約15-16萬戰用石榴隊可以打到去7-18左右
都係升高D藥草 每高1LV佢都會補多好多下

唔起
想做freerider
仲要話人hea玩都高貢獻過你

好意思咩

城十未？有冇課pass?

但已經第二

我係會長一定踢哂啲唔起地標嘅撚屌

14萬
石榴 甘草藥草40
黑朱41
咖啡47

咖啡50先啦

真，營運已經派唔少石
即使有更新果日，啲人因為拎哂石去抽拿鐵而唔起地標都還可以接受
但完左打龍季一都有5000石啦，都仲唔起
有石就第一時間去抽餅都唔起地標，真係成班撚屌

正常 你訓咗=弱

風紀隊長 檢查未

好彩我休閒會
我冇起都冇比人踢

再嘈友誼戰屌打你

建議你直接打

想問下ching用咩隊打7-25 我入王就比佢秒左

我排緊第一
搵唔到你

戰力都唔夠 升高lv 就輕鬆過架啦

慢慢升lv 就會夠打
佢建議戰力高你咁多

我地會第2季都應該有5000石加埋1萬石， 啲人我入去check都仲唔起又低貢獻， 今日結算完踢鳩哂佢

同問 城八 冇課pass

去到城11 12都係會唔夠糖
一係等一係課糖包 課pass有間快小小

想問而家仲有冇卡城必要 上晒d屋仔先再升城

我想問點樣可以刷多啲錢周埋經驗糖有咩方法會刷得快啲？

望過下 應該起哂

課金

如果唔係就勤力d收糖
許多d願

成日得閒入去收糖就升城>升屋
6lv 2個鐘滿 對我黎講好夠用 嗱嗱聲升城多幾間屋仲好

暗黑7-1x點配最易過 成日比朵花射死

呢隻game 有冇wiki 之類嘅網
想睇下升餅一lv 要幾多經

而家先鑽石1

要大師係咪已經冇機會

比石買1舊好似好過開發個鐘狂出磚

八我係上哂屋仔先升城

直上十然後再升屋仔

升完就上十一

有冇tg gp收人？
新手 23等 26k戰力 可以唔入公會 求加好友

冇睇更新？

唔入公會有野喺到問啦 好多人願意答你

係
建議你買多啲

lv問題

唔係仲有7日咩

必買

睇黎今季上唔番大師2 仲差成百分

就快有更新，之後會轉做隨機出極光料
所以唔一定再出磚架啦

7日200分有可能咩

咁唔同玩法啵
依家啲奶太多想搵地方用左佢

其實要睇你本身幾戰
7日200 都係1日30分
每粒鐘有卷 同活動有卷送

當然有可能比人狂打

經驗話我知，太早或太遲都好難上

配料+6 +9既能力係咪無得洗？有無話推介咩？

親愛的玩家您好
遊戲預計將於3月18日(四)進行維護作業。
屆時將無法登入遊戲，還請各位玩家留意 🙂
🟥 維護日期：3月18日(四)
🟥 維護時間：05:00 ~ 08:00
營運團隊會持續努力提供更穩定的遊戲內容。
感謝您的支持與愛護！

又派石了又派石了

Ready 維修

今次應該準時開ser啦

佛系咁慢慢打 而家大師3

公會都派咗石了

唔好啦 我要石

親愛的薑餅人王國IT部你好
我們預計遊戲將於3月18日(四)至3月20日(六)進行維護作業。
屆時我們希望無法登入遊戲，還請各位IT人留意 🙂
🟥 維護日期：3月18日(四)至3月20日(六)
🟥 維護時間：05:00 ~ 05:00
玩家們會持續推post以討論更多不穩定的遊戲狀況。
感謝您的派石和BUG!

杏仁餅

結算期間唔比踢人，11點後我會踢人比你入

10抽中咗大叔

10抽5*大叔

肌肉大叔

都係大叔

唔知點解我23 萬戰黑朱 3星咖啡 latte草藥 吸血鬼 但同低幾萬戰力既人都成日輸
latte用緊全cd好似唔係幾好，搞到對面咖啡成日撞岩兩倍攻果陣出技

late 用cd 應該係打控隊？

大埔餅家 招人 暫時打到3% 清緊人
招長玩巴絲打 鑽3 /15萬戰力以上
有興趣可以係下面留名會盡快邀

有無<5%公會缺人? 16萬戰 pvp 157x
有的話我坐移民監24個鐘後入得

見到早上開ser 就知道又有石派了

剛留左名, 聽日2000前入到, 打到聽日條龍

原來是咁？
咁用返攻算

利申9up
等高手出來答你

okok

歡迎

你咪高手

咁快又開會戰

有冇公會收人

仲有無公會招人，我見個list 既公會全部都full 晒

活動個到 有紅點撳唔走

我都係中左bug

依加寫住有5個......

我都係...見到又冇得撳走佢 睇到好唔舒服..

個post推得咁慢 此驚已完

公告呢

一有公會有TG就自然少人上來

推

個時公會一出成班cdrom留名 諗起都覺得肉酸

19萬戰 就上鑽一 有冇頭1/2%公會收

無更新？

TG:Sheepsleeppp

有無公會收新手阿？
無公會入

聽日唔知賠幾多

聽日5-8am

5-8pm gogogo

準時開ser

未試過準

邀左

多謝S爸
我終於中

踢撚咗你先

歐文出來保我

PVP同陣容國家隊戰力高對方3萬但都可以輸,有冇人有同樣經驗? 唯一分別就係佢道具+30%係3LV而我係2LV,但我隻隻都高LV高星過佢

爆擊 出技先後

有冇公會收兩位~
1個19萬戰 鑽1
另一個渣渣黎 但喺日日上既

唔知道維修咩都未整。。

+1...

公告無改時間 仲係8點

App store更新咗
等開ser

8點

竟然準時

杏仁竟然係另一個新pool
仲以為又係活動送添

All in鳥

中左杏仁了

分POOL,咁唯有放棄大叔了

60抽得3碎
仲要唔中其他

點數商店唔係會加入咖啡？

完POOL一個月後,都未一個月

80抽屌你補底甜辣椒

抽拿鐵pool中大叔..我想升拿鐵5星呀..唔比我中拿鐵..

個活動無佢果啲餅餅 係咪唔洗做

個活動仲要你有塊餅先解得,CLS

寶寶點睇大叔實用性

呢啲交畀韓仔炎上啦

哪有石抽

要問s巴了

冇人想知

個活動,剩係知道既都有2個任要有杏仁先解到

冇晒石抽可以放棄

隻杏仁搭黑麥 應該幾勁

好似有用 配黑麥

1萬7 鑽3 有冇人收

新任等懶人包

大叔會唔會上神枱

5星ED?

花式曬命

快到

競技場隱返型
終於唔洗俾人打到仆街

冇延遲得300石

要抽到杏仁果先玩得？

唔係

最好果2個獎勵要你抽到先有囉

完全唔知點玩

以上組合是但玩一關都得?

去打普通1-1,放上面個組合去通關就解到

哦原來係咁

想棄 上一隻三星都未有 又出隻新餅 .gun

唔中

D垃圾獎勵就易解,好獎勵果2個要你抽杏仁,但唔想曬石抽隻SUP返黎

抽左廿抽唔中就想棄

抽咗仲衰過唔抽

Wf有償石用晒 冇得單抽
課返一劈先

我仲未打完個活動 點算

留名睇活動最後幾日送隻免費
棟你一鑊

未換晒武？

真係快

有POOL唔會送俾你啦

有無公會收人，新手

差兩把

點做

你地講緊咩驚

照單執藥入是但一關

World flipper

想問杏仁係用cd定攻

世界人字拖

又抽但呢隻好似麻麻

買個包十抽中左

聽寶大帥講話用減傷保命

你5星未呀

啲必中都on99

射錢落海

算幾歐下,我每次買必中,就真係得必中果下有虹
剩低9個必定係普通同稀有,連碎都見唔到

必中狼人

我都係心涼晒

中哂啲底邊餅 希望遲下有用

狼人因緣都無 都唔知要來做咩

我妖狐果時中左2次
依家最想中馬德鐘

我都平平地買個先

馬德鐘因緣好種要
升一星佢3倍因緣數值

抵

中咗大叔！！！

紫色嗰隻

屌你雷姆
轉icon

開心仔 78蚊中LATTE

乜都冇

必中
黑麥同毒菇

我發覺我啲必中成日有毒菇出現

鬆餅世一

踢鳩u

呢到多唔多人課金 其實見到除左限量禮包之外 其他都好貴

我淨係課限量包

大把
上面一堆

咁所以杏仁個減益係減乜柒

連結左果班會中擴散傷害

咁連埋吸血鬼黑麥咪噴死人

任打一隻連結
全體都食？

佢寫5隻 即係PVP就連人地全隊

黑麥先有用
黑麥打最低血量,杏仁係綁最低血量

有食評未

肛肛買晒4個必中包 有萬5石 諗住ALL IN LATTER定杏仁

佢係綁基礎血量最低果隻,綁左後會擴散傷害俾附近連結左果班友

咁理論上咖啡系技能打全隊連結
非最低血嗰啲會食double傷？

未知

仲有好多問題
擴散出去嘅傷會唔會再計防/減傷
等人試

應要第2輪技再夾好cd先做到link完再開咖啡技
如果對面有拿鐵阻一阻杏仁第一次開技就仲麻煩

收到風 今晚有熊家軍進駐公會

其實杏仁升高星 招技會勁D咩?

個擴散%應該會高d?

剩係冇薄荷 解唔到送兩抽

收到
但係我冇杏仁

熊家軍又贏

屌你有杏仁

第四包必中中左

必中妖狐

我中蘑菇幹你老師

利申 重課user 每個禮拜課78

每個禮拜唔課曬d成長pack都唔好話自己重課

利申 輕課仔

要不是要課wf pad

慢你地咁多起步 課金抽野歐少少唔過份啊唔好逼我買糖糖package

唔課pad我做左大c啦

咪臭係

鬆鬆餅乾爭3碎就5星搞到好想抽下野

下 咁緊要你唔係唔課呀?

好能得意

咁惡

3碎去打暗黑好快有啦 有幾關都有

留名睇黑麥秒全隊

我唔介意中重複,最緊要係中有因緣果班

唔想浪費體

應該唔會喎 升技lv先會

用石爆體

控隊有冇機
勇敢 黑朱 咖啡 杏仁 豹妹

其實已經課jor78+抽左9千甩
中左杏仁鳥
得返5千甩
我稀有爭2隻未5星,鬆鬆爭3碎,鍊金爭7碎

打左暗黑儲稀有先升完5星先打返超稀有

蘑菇 狼人

有d道理

又紫心薯
不抽了不抽了

因緣

pvp 比個top 10我打係jm9

唔計新出個d
公會有幾個人都係乜都有係缺薄荷
包括我

挑戰自我

用點換

好耐冇見熊爺
準備好26號mhr未

唔好覆佢地啦
佢間接講全公會都有奶油

U can try try, 我冇升勇敢同豹妹
唔想晒資源就睇定d先

仲未有咩

烤箱戦隊餅乾人웃
公會收人 有兩個位

全男人戰隊

笑撚左

冇呀

我一開始以為濃縮咖啡係女黎

琴晚睇post先知係仔

你地唔開聲玩?
比較衝擊係黑麥係女 未聽聲以為係牛仔大叔

預告講到黑麥同杏仁好大關聯咁
但係活動出左都唔知關黑麥乜撚野事

唔識睇字？
唔計新出個d

有返咁上下貢獻都會抽到啦
抽唔到嘅應該係freerider
(S巴睇唔到)

好平衡

我身為會長都第三貢獻
就係中哂火焰唔出泡芙

咁屈
鐵索連環再加血鬼秒

頭先試左5場
最多打到95萬

但係要連到鍊之後再打喎實際上喺-cd度要微調？

係咪要有杏仁果先解到？

唔係你碌返上去睇

吸血鬼打最遠 杏仁鎖最低max hp
最遠唔一定係最低max hp

結算果日先踢你

結算日踢唔到喎

俾大家參考吓
我用緊32萬 雙咖啡血鬼隊

咁撚快4*

d星星冇參考價值

杏仁黑麥已上T0?

Oj結算日前 22:59踢

岩岩諗住all in杏仁，點知中埋甘草同濃縮咖啡
但係仲係未有藥草
依家點樣組隊好？

oj到時提你

換 2000碎姐

好多都可以升

求教

送得300石點抽

你仲諗唔諗住抽野先
換隻藥草返黎先

藥草石榴拿鐵咖啡黑朱/牛奶(pve)

不過唔知黑麥+杏仁係咪超勁

好唔習慣 佢竟然更新得咁好 冇維護

打爆左早幾日既t0陣

無石賠

係latte個pool中大叔仲易過佢本身個pool

佢地打到60000幾分。。。
車尾燈都見唔到

公會戰?

係

杏仁打公會戰都有用?
以為打群傷先強

應該係打群傷先勁,你要犧牲一個位入隻sup喎

反而想知 如果杏仁開技綁5個 咖啡再開技 其他人係咪等於食左兩次技

可以咁講

4個必中包 狼 瑪 藥 咖

哭撚咗
最後靠必中包12碎+抽8碎合大叔

兩個up pool 好想抽

78蚊必中中咗薄荷

好野來 我差佢未有

必中包射歪

姐係你有泡芙啦

而家國家隊係咩

低調 一間比S巴睇到又要踢我

招人

@S巴

一直關注

天佑S巴

咩係公會地標

想要大叔

終於一星過到暗黑7-25

5000鑽個地標 起完有團結之炎收成

貓哭老鼠

發現幾位巴打都係gay絆常見面孔嚟

咪屈

我認得U
你又唔入嚟curry我地

呢隻頂住先

唔明

無事新手，連稀有都抽唔中，得碎片，仲未有黑朱同咖啡，牛奶，得狼人，去到第5章都打唔到

今日用石抽唔陣抽中咗佢喇

錯覺?出磚好似小左

改左做隨機呀嘛
冇分別 都係300塊

肯定認錯喇咁

大埔餅家 招人 暫時打到3% 有5個位
招長玩巴絲打 鑽3 /15萬戰力以上 打齊3刀
有興趣可以係下面留名會盡快邀

勁缺紅莓配料6-27未見過會出

又ban多200幾個

熱氣球世界8
出好多

del 啦

唔明點解比高戰力我勁多嘅人打都扣4分

推爆開新po?

4分 for 4mk

加油

差成150個post

我係5P仔喎
應該-5分

踢撚咗你條5p仔先

又唔見我一場贏+5分

模擬器？

下個POST加埋呢個

no啦模擬器唔BAN

出處呢度

咁你記住開

公會EXCEL LIST
鳴謝再也沒法倒如當初巴打製作

FD List 餅餅Tier List:：

【情報】目前可領取的序號 (共4000鑽+100體) 3/15除去失效序號(應該係4500)

兌換網址

WELCOMETOKINGDOM 500鑽
KINGDOMWELOVEYOU 3000鑽+100體
50CAFEREWARD1000 (官咖成員50萬粉絲達成) 03/11更新 有效至03/31 23:59 1000鑽

你開post算啦 啲人都唔敢1001

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－轉翻自韓版測試大佬+修改內文語句（update 2021/2/10 14:48)

出拿鐵後最新韓仔LIST+配料(3月UPDATE)

刷配料去邊到刷好

可以選擇唔開d新產品，比如你極缺柱就解放多d會出柱既(OLD NEWS,最新更新係隨機出)
[/center]
最新個任解法(SOURCE:)

s爸爸開啦

點解我置中唔到

朱甘苦石藥

你開啦 咁麻煩

苦係邊個

提一提數據參考用
【心得】薑餅人配料數據大解析－數據統計來自韓國數據大佬（update 2021/03/08 14:43)

出拿鐵後最新韓仔LIST+配料(3月UPDATE)

刷配料去邊到刷好

可以選擇唔開d新產品，比如你極缺柱就解放多d會出柱既(OLD NEWS,最新更新係隨機出)

最新個任解法
(SOURCE:)

得咗

置中都唔識

開咗唔準踢我

quote咗置中唔到

苦既咖啡

jm9

jm10

屌...
快啲1001

仲以為我地玩膠

唉 又要出手

屌咩

咩事咁推法呀
依家先800百幾咋喎

Why

更新要有POST

sor唔小心qouta左

好多人玩呢隻GAME

下
依家無POST咩

世界大戰抹黑宇宙了

你睇小我 pad當然我一個一推500個post

無睇小
無撚聊啫

OK 你推

而家都9xx

新手lm

SORLY

就係無撚聊得濟

so 搶1001大賽開始!

山本大介食屎狗

agree

我開咗POST啦WO

btw講地標個層可摸以quote一下同較細啲字

屌得好！

吓

開咗POST

1001

屌你咩

拿拿淋啦

記得留番1001比我

咁開左洗咩打爆呢邊

你快手推爆埋下一個POST咪你開囉

想知大家第一日公會戰打到幾多

垃圾廢老出黎未

我打得10分
唔好踢我

叫我?

10分

你咩會?

唔係課pad我洗輸?

呢首歌好聽

唔講你知

想入
10分都冇比人踢

收到風 幫手推

o靚仔你都好串下

大家精神D

好型仔

條4mk再也沒法乜乜乜話要開新post吖嘛

1212

咪屈
我5P

4 gay lo

神眉仆街死

G持!

小妹都好正

一個二個唔見曬

有棍小妹?

你張多毛圖呢?
好耐冇睇

躝未

大帥咪踢我

係男人by三倍速

1001代開ths

4左啦一早 重咩三倍速

好波CHING

比我1001 THX

點解要俾你?

忽然001 還未倒數9 8 7

仲有張歐洲溡寶寶GIF呢

唔夠多

因為我鍾意開POST

一個二個見1001先出黎

邊個話我唔敢1001

鬥過

我!邊個話我唔敢1001